## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании. 
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

1. Функции нужны для структурирования больших программ, уменьшения повторений, назначения имён подпрограммам, и изолирование подпрограмм друг от друга.

2. Когда мы объявляем имя аргумента во время объявления функции, по сути, мы помечаем этот позиционный аргумент для последующего использования внутри этой функции. 